對準暴政

記得所有事之所以發生，都係因為
港共政權
777嘅垃圾bill
對準源頭！
黑鄉打人
中環警察瘋狂開槍
都係因為
港共政權

係政權

推

光復香港

時代革命

要負責任嘅係香港政府

逐點擊破 , 先收拾元朗

阿囝搵老豆老母